還返《今晚打喪屍》原著畀我！屌那星果個毒撚導演＋四方雞

屌那星隻方形雞做乜撚嘢？

我本身係余兒fans，睇晒原著1、2集連漫畫都睇埋
本身本書好撚好笑又有熱血位，背後仲有d隱喻
見電影宣傳做得咁好咁勁，首MV又正，諗住一心支持本地電影入場啦，抱住好高期望

點知越睇越火，d演員其實ok
但你老味原來成套戲根本同原著無關，亂撚咁改，連個世界觀都改哂，d人物變晒，對白小學雞，最後結局唔知佢噏乜春
隻仆街方形雞，黐撚線㗎

完完全全侮辱原著同原作者。原著好睇好多
真心戥余兒好慘 黐撚線喺邊度出嚟㗎個導演

有張繼聰同白只合作本身好大期望

入場就係為左等睇頭半part佢哋兩個互放笑料，間唔中j下顏卓靈黃敏奕 後半part就好爽咁用新奇武器打打打喪屍

屌你老母點知全套野9唔答8 9up多過做，全套戲唔係9up就係9跑，再慢慢睇住個角色變喪屍前多謝曬所有祖宗至捨得死

睇左20分鐘已經想走 臨尾播卡通片真心屌左出聲 睇到我全場黑人問號樣，到底我睇左d咩 屌

想聽導演講法，個ending好似比人剪過咁,
出左credit仲有片唔係以為咁都有得偷雞拍續集呀嘛

睇左，真係好垃圾，編劇同導演應該禁止以後唔可以再拍片

小說富山邨果集好好睇

抵啦

好後悔坐到完場
屌你老母
成套都九唔搭八垃撚圾

我睇完之後反而有雲海依種感受

可唔可以講下本身個結局係點

今日睇左 真一黎謝票，好想講 9唔搭8

我自問都成日睇爛片
呢套係我廿幾年人成世睇過最爛既片

你睇得少戲啦

打喪屍差極都有野睇下,爛到極端果堆係拍果個無誠意到直頭無貨拋
利申:由衷覺得今晚打喪屍係幾過癮,呢幾日不斷懷疑自己係咪傻咗

認真 我覺得啲制作人直頭要出黎道歉